[榜首大戰］鏝城 對 利物浦

1

差啲

lm

贏隊垃圾無嘢值得慶祝

留名

老母嫖妓呢

Lm Ings射爆鏝

妓不如人呢

拜仁都唔係榜首

訓下覺先

突然咁搶口

正評係比樓主既

口德值+1

而家咪幾好

第一球十二碼諗起摩蘭奴對諾域治果球

但係應該打熱刺先叫榜首大戰

買埋渣土個tierney打後備啦

新年

場下高普調整隊波心態都好重要 比班球員平常心一場一場踢 去到季尾先再諗冠軍

用左我既topic 多謝

聽日唔係喇

炒完阿狗 之後打鏝城 希望艾達神唔好再爆頭

出面條阿狗

第一下跌球證當睇唔到
起返身又撞
真係弱智仔

道德值 都 +1

鏝城應該和到修咸頓

今場班波肯縮返後少少踢係幾穩
下場都應該咁踢

係就最好啦

風度100分

人蠢冇藥醫

算啦呢個都ok啦

我fifa整左佢 好鬼勁

Jelly今場防守水準以下

竟然可以head 住7-9 分
好odd

妓得班馬撚把口勁姐，放係歐洲根本未上過一線

Aerial duels won during Liverpool - Arsenal:

• Dejan Lovren - 3
• Kolasinac, Mustafi and Sokratis - 3

#LFC #AFC

坐和望贏

都係當年 阿蘇 5比1 睇得爽d

大佬佢場場跑上跑落左飛右跳無休息過呀
你仲想點？

屌個兩球12碼無咩好糟
你係攻個隊一定話有12碼
你係守個隊一定話無12碼
係拿卡個球應該要比返

下場應該守先定攻先

其實阿利無乜仇
最主要都係同曼先有
熱狗就上年2比2個場開始jer 9住

一諗起幫獌狗追近三分就有啲啲唔開心

熱獌成日互含

Topic幾好

熱阿都係球迷on9先開始互屌

駁唔到
哩個真

對曼城守到和就得嫁啦 生生性性

對面會強攻

預咗聽晚後鏝會升上第二

香港fans先係咁啫
正常應該勁憎 之前獌咁樣搶貝碧

無得比 完全唔同風格
阿so訓身搏命去入波 一個中圈帶到去龍門一個搞掂
而家三個靠供應 仲要妹下妹下

我地守唔到咖啦 對攻la

唔好睇少10蚊戰士

記得當年打車都諗住守和就得
點知渣士壓到勁前，之後

會唔會足總秋後算賬Mane 同Litchsteiner 一齊停賽
如果係Mane 就真係蠢晒 比個後備閘攬炒

20分鐘4比0 果陣

又係死狗咁

交俾廢中諗啦，上季對鏝不敗，佢有啲計嘅

對鏝要搶攻先有機會贏
愈縮愈危
精工李城有晒版你睇
雖然兩隊都有運

岩岩對阿中左主-1

真

仲記得

爆炸狗拉人頭髮都冇事啦

世一中堅

赫帥好撚積極 睇左佢近三場d比賽
對阿果場唔守 照鬥攻最後贏埋

我諗連登大部分熱迷捧熱個陣 hea碧已經踢緊曼

入完阿po睇入面啲人其實幾理性
除左出公海個幾個

公海一向係咁

樓主好靚仔
merry christmas and happy new year

其實真係要食埋佢

因為阿po反緊愛蛇

熱狗柒到幫阿狗含
曼狗又含熱狗
阿狗又變怨婦
好撚好笑

傻啦 獌點同

上季對鏝不敗 ？

作客一定難打 但唔可以守
利一主首多數都奶野

鏝輸過3關10X 20X 10倍 有無人敢買

想佢休息下
成條防線明顯疲態

開始擔心下場無氣

J多獲

個3隻阿狗好似中槍咁

有位利子入唔到現場睇 慘

其實阿迷都無咩,
係開post前串d,但唔係盲既

反正都唔撚打算守 唔明點解唔出O燒同拿卡

都估撚到阿狗輸波一定怨

milner又傷埋真係無法
佳尼打左兩場左閘都食屎
點都要照頂埋去
等盃賽先rest

當年阿蘇冇波入

兩下正方+交叉

個列支敦士登今場好廢

第3件自動投降跌定先

隻白簡迪跣腳

我覺得阿狗係理性既
除左公海有幾隻on9之外

4點

呢句真 果期熱只係中游

當年係靠阿蘇策動，前面幾個配合
成撚日講到阿蘇一個踢晒

算數啦唉，公海個幾件阿狗咪又係得小貓三四隻，又話人地怨

我知佢跣腳 但加埋前面果兩個跌左就變得好笑

修仔新教練 好似已經連贏2場 1場贏阿狗
Ings幫幫手幫下利

係得開po嗰個特別戇鳩

又話個topic要搶口啲嘅

但串咀

笑04794😂

班馬撚大部分都係唔識波死剩把口嘅濕鳩嚟

80分鐘仲迫搶到好似岩岩開波 成班踢到胃上腺素爆曬

獌既呀哥問我棉龍no look入波有冇試過唔入
印象中佢都係空門先咁做
相反鍠隻asensio單刀都no look 結果比人救到 笑死

屌，自膠 ，聯賽作客輸

係喎，會員VVD 最後點？

唔單止冇試過唔入
上季有一球Fake左對面個龍以為交,點知射近柱仲入左
好似係對朋友隊

其實下半場收晒疆
隔十零分鐘先逼下搶下攻下
對面都無晒意慾打
一齊留下力咪算

Arsenal are the first visitors to Anfield to concede four goals in the first half since Arsenal (in February 2014).

wow咗未

訓先

我睇到自語自言叫佢地唔洗咁膊 慳下啲力水啦

SAS仲係我心中最佳前鋒組合

xs 佢好想入波wor

睇到好撚開心 利記

今場比賽既總結

睇beinsports 個旁述話利係自唔知幾多場第一次係聯賽主場落後
突然就一野反超返

季初牙蘇未上身 對d下遊隊唔係大師兄carry
1分都執唔返

冇clean sheet 有啲唔開心

Jelly 呢兩場睇到有疲態

計穩定性今季邊有得輸

推

睇左個post其實佢吹到咁大，球證係文尼比人批頭個下已經吹既文尼有無咁大反應佢都唔知啦
講埋啲紅左點點點12m左又點點點假設性問題都哂9氣

想知

Nben條傻鳩柒撚到

前晚輸咗比西咸

其實阿狗第1球之後 後防係度互屌 然後極速輸第二球 中場都加入埋一齊屌 佢地個隊長係負責做乜撚野?

多謝關心
最後有牛話£400
可惜我冇咁有錢
最後去左附近bar睇
最緊要我利炒柒班死阿狗
聽朝去stadium tour+phil thompson見面會
影返夠本

拆廠攻城

題外話
原來有friend買左hospitality入左場
我話屌你老母唔撚叫我
點知原來個frd攬住囡囡睇

so9sad

感動嘅係la子入場後，見佢keep到好好嘅技術同球感，希望佢唔好再咁玻璃

公海啲人真係成日都分唔清係邊到球迷
見人都咬

冇得睇波唯有用左舊錢課金比fsg
仲有一大袋喺行李
咁樣都開心返少少
聽日到球場諗住掃埋candy個件retro

如果有玩開twitter 可以將經歷打上去 搏一搏利物浦PR 見到

有機會再去過

無買啦子面具

唔知點解炒阿都係冇乜感覺

其實尋日好唔開心 好想入場
所以做左件on9事
不過贏波要緊
做球迷嘅都開心嘅

我見外國上新聞果啲都係 俾好多人retweet 多過直接SEND
呢種肯定佢地一年收幾萬個

有備而來

唔緊要啦
我諗實有機會嘅
我最終目標係帶埋我老豆嚟睇
佢支持左四十年
我地兩個都未睇過anfield
可能個天都要我陪佢睇

下次預早搵球迷會買喇

睇過幾次主場，其中2次對阿妓，2次都5:1

welcome to liverpool

agger
我都係因為老豆先做利
我老豆應該同巴打你老豆差唔多都係Dalglish 時期睇利
我就本身巴狗
我既目標同巴打你一樣都係帶老豆老母泥anfield 睇波
希望this year is our year 我就可以帶佢地睇一次利
at least 睇唔到攞盃都起碼係今年係anfield睇到利

一張飛, 6球波, 抵到HI

Finally some good content on AFTV after months of disappointment..

啱呀巴打
我都希望今年點都要睇一場
今次我當經驗 當嚟stadium tour+shopping
下次識玩

主客加埋睇過11,2場，除左1:0鏝，其他都4球起跳，好扺睇

佢D新座位到底多咗幾多
佢連重播mon 都未有

希望ings聽日幫下手

其實都唔係話好新
最主要係新個stand 姐都係

Allez allez allez

想問下有去過stadium tour嘅利子
帶唔帶得背囊？

點解會唔帶得

帶得

帶得 入去之前會做下樣check下你袋 而家球場翻新左個內蘢好正

無左個cs

係入得靚既

訓咗無睇......

我地係咪第一隊12月快車全勝既球隊

連埋歐戰連贏8場
舊年鏝都和一場

最少都叫 無利可屠 啦

快車要計埋3日後嘅鏝果場

贏埋或和埋鏝 一月買窗買人係咪多d人減價都想來奪亞？

打好下一場算啦
上季又係搶口完輸比曼

輸5-1都可以賴黑哨不如屌下頭三個失波條防線唔知做乜鳩算啦

真 去旅行

一瞓醒見到啲po已經安樂晒
即刻睇replay先

班狗真係on99，比人大炒潛水我就聽過，大炒完自己開post 挑機係咩玩法

假利

撚狗

又比我見到啲獌狗仔喺人地page度奶
上面個阿迷都認唔夠打

太攰啦

哥狗深知呢場唔贏唔得

假膠mu fans ja

要隻翼/閘

隊完酒睇下半場訓四個鐘去大嶼山再吹風真係好撚頂癮
好想嘔

準備去露營

水晶宮隻右閘好似幾好J

你個fd真係帶一歲半仔？

應該帶呀
不過我地齊架餐既 有個廳個個都有自己既營 會起個火 應該ok既

香港去露營都好撚多人

玩命

對鏝和都偷笑

下半場留力真係做得好

dino 到底要休息幾耐

熱血足球 一斷左不敗就仆街

我覺得jelly可以早D搵

換

邊有留 跑足全場咁濟
其實下半場唔跑都得啦 留力打鏝

叫球王比利開金口

抄慣啦屌

jm個ig笑撚死

明奴perfect hat-trick
right foot
left foot
no look

又真 對上一次輸阿狗已經係2015

阿妓擺奧巴踢中堅 真心唔會輸5球 解圍靚到

阿英超9次比人大抄，五次都係利？

佢真係好幽默，唔明之前啲人話佢好悶

印象最多比人大炒既係妓
成日閒閒地輸4，5球

係咪屌摩俾比爾連撚狗個次

知道自己越左，一定

下場打鏝9成都係打高位迫
當習慣下

其實尋晚沙短打得唔差
但係就無入球同助攻

佢d配合 決定好好
成日幫到波 比人圍時都帶得返生再組織
好似有兩個老母踢緊咁
唔好話13m 26m都覺得抵

Come liverpool la diu

老母d ball winning
荷蘭普巴

老母先係大賽球員

唔計越位
呢d波搵個連登仔跑得快過vvd隻腳申起都撞得入

唔好同獌狗球員比較啦

冇可能踢上去 撞都撞入

老豆讀卡數u 上年帶左佢去st james park 而自己冇去到anfield（唔夠時間）
幫佢book 左stadium tour 仲賣左好多gift俾佢d大同
佢不知幾開心
之後有熱狗frd 幫手買左熱對利 不過俾人炒5:1
世一

見到阿post又話要清洗邊個邊個 戰略應該點
諗起利買三英人後 日日係到點J上返前四
一隊波值排第幾就排第幾
講多都無謂

會唔會心雄想爭盃

印沙基利好唔好?
大家覺得印邊個最好?心中人選m11? f9 r26 v4 l6 f3 s23 h14

R26穩陣長留
沙短都ok

如果印完s23又覺得m11 r26正啲

我覺得印啲唔會咁快走嘅好
我17/18印咗古天奴
着過一兩次就唔敢再着出街
不過睇落個個短期都唔會走
個人感覺f9 s23最好

已經想哭song了 點算

都唔知乜9荷蘭普巴
好用唔用 用狗名做比較

topic做乜唔串下d死阿狗
哪裡來的自信覺得自己隊波可以屠呢家既利

如果你生得高就唔好印沙短,感覺好怪
前鋒我會印f9,中場我鍾意m7

比班馬撚開心一陣再跌落谷底真係好睇到

天王山之戰

決定利是唔是三日天下

起碼要和

點解冇我獌

場波已經過咗去，集中返焦點對鏝

印將軍啦

係下面幫熱狗含緊

無視皇者獌

依家我都唔太敢著 一黎舊 二黎g8 依個時勢好似黎拎比啲人抽水咁

希望今晚鏝又輸/和

含緊2條巨撚
左邊一條 (熱)
右邊一條 (曼城)

ings幫下手

阿狗班球員係場上互屌

V4吧 領袖咁 好型

印JELLY

琴日見住軒同VVD幫沙拿拖

堂堂班霸 屎眼都幫人奶埋

G8幾時著都無問題
BTW我記得上年大球場,見D老一輩既人係著D超舊加士伯波杉
我覺得果季打得好/有紀念既波杉再著無怕

咁印軒隊囉

係 影到有片 真隊

著隊波icon級球員波衫都怕比人笑？

好快走唔緊要，係走果時走得好唔好睇

J哩仔啦有排未走

我反而會印走果個紀念佢貢獻eg agger
今年尾可能印米拿

睇你想比人感覺點
Underdog 串嘴佬= big shaq
Working class hero =robbo
唉屌印親波衫一係條友好霉一係走撚左
古同啦

恰我沙拿bb

屌 bro
咁就哂左件波衫印狜

印魔翼啦

係主場bench想搞我哋啲人 問過我軒未

嘈乜鳩姐
係後面踢鳩左沙拿幾野都仲嘈 on99
不嬲都話呢個papa痴撚線 乜9都屌

矮仔唔敢著

比你踢兩腳仲要波皮都掂唔到
仲有乜好嘈

果時佢又未踢得好出色 謙虛d都好事黎

咁不如R26

冇米8/米85唔好著vvd 會好撚7

矮仔印前面3個/哥基啦

米7但樣似軒

廢就死返入更衣室啦

隊長傳統好揪得

往死裡打

不停大喊：『給我打，把他往死裡打！

有次歐聯完之後果日著g8 踢波 返屋企果陣遇著兩個著鍠 我下意識揼低左個頭

原來謝四贏咗渣士

175 瘦撚著 f3 r26好似正路啲 但中意s23 入獌兩球 吐氣揚眉

買件軒隊翻黎眼神制敵

要不是利記佢地仲係老豆教緊咋

見到班阿不停咁叫課金,但其實咁多年黎,除左雲尼亞尼同干地一上任就拎冠外
無乜邊個領隊可以一上任就拎冠同唔會買錯人
強如哥狗,都估唔到英超D高波咁癲,搞到巴禾變黃大仙

係老母推既
今季既老母發生咩事

追得好緊 同分打多場

隔離班阿仲講緊沙拿插水 你老味咁都叫插水

佢地隻高拿xx對住沙短個球就真係插啦

佢地都未經歷過真正既低潮

依家仲邊有議事論事

享cjer又係度扮利迷

同分打多場E個場面咁熟既

之前就係印過屌簡同埋25古

其實阿狗就算肯課金，都幾難有球星肯去，一黎成績差、二黎領隊冇吸引力，所以最多係買啲潛力球員/過氣老將

屌那星 你係後面了中腳了唔到個波就12碼硬嫁啦
係咪要踢到斷腳先叫12碼

利物浦都有 倫敦會冇?

我琴日明明見阿post佢地都認同哂果球係12碼
但出到公海又成班話黑哨
真係分唔到邊d係獌熱扮阿係到搞化分定真係阿人格分裂了

利物浦領隊有吸引力
愛美麗就

算啦佢地火摭眼冇得討論啦

沙拿推左個波落死位，龍門封左近柱，另外兩個後衛封左比波路線，根本出多得角球，自己on99衝動出腳搶波踢到人仲屌
佢自己睇番慢鏡會唔會慚愧

la子重捨信心加ox子復出，中場夠晒人，唔洗買人，fsg又贏

早兩年利買人都辛苦啦
個個plan a都買唔到 但好彩搏中文尼沙拉

事實係有錢加大城市係好屈機 因為要理埋屋企人岩唔岩住

la子正選每次都好差下

見識完VVD同AB後,我都覺得一野轟落去唔洗煩
琴日阿失第1球,後防4件係到互屌,失第2球連D中場都過埋去互屌
如果係利,只會有VVD係到指手畫腳,後防有個leader其實真係好重要

老母cool波好穩

諗起早兩場對狗
ab接唔實失波vvd行去扶起佢

和都收貨喇，keep住七分優勢

尋日英超精華

人地換帥第1季就要全季不倒食熱狗屠利呀

擺佢踢翼，蛇都死

尋晚有反智轉身

利記今年應該坐定粒六

阿仙奴最唔識買就係後防,買親都水貨.

而家買親都係老野 買黎把撚咩

今季中左件防中已經算好
BTW利多年黎都唔識買龍門

好似有人想反

同阿迷一齊睇未開波已經講緊列支士甸拿守波成日唔撚理隊友一下撞埋去
結果話口未完就第一球撞落隊友到解圍失誤
佢話已經唔係第一場同梅斯達非場上嘈交
佢地唔止係唔合拍，係直頭不和
愛美麗重用契仔文化搞到新舊人嘈得好勁
下半場仲要哥斯尼竟然換走梅斯達非先唔換列支，真係係人都睇得有問題

賽前有邊個估到會全勝？
今年真係打得好好

其實要俾多啲credit vvd 失完第一球 係佢鼓勵返隊友

要係歐聯戰線殺到埋身前儲夠分
肯定2月對拜仁期間 聯賽會出事

後防呀 盲呀? 後防leader呀

改買法咪得 買市場上可以買到最貴果件
防守書?vvd +ab

利既成功真係唔係一日半日，每個位置慢慢執，好次拼圖咁，而且眼光又夠準，低買高賣，一個古換兩個頂級，又執到沙拿同r26，打歐冠又有獎金再引入更多球員，好似曼聯咁，錢一樣洗左，但買d貴價水貨

對愛同拿真係靠晒運

屌岀面班友個個輸波就賴
唔撚關事既就搶撚晒口煽風點火
我地唔撚使咁撚禮讓喎
贏又俾人屌
輸又一定俾人笑

拿坡里 唔洗好似阿狗咁慘靠一個人

利抽卡都算勁 費托 蘇七 古天奴 25寧 沙拿 全部低買

講到唔係十二碼就反cup到咁

謙虛係美德
同人鬥爆寧願慳番啖氣

Model

唔淨係追星買，仲會降班隊執好野
老母＞啫喱＞沙短
慢慢加強個班底

12月之前都幾妹下D波

你睇車路士 七千幾萬買個莫拉達放後備 曼又高薪山齊士 貴價盧卡古 仲買件成億既普巴 仲有幾個幾千萬既水貨

今季中場居然多人換到你
上季真係開波前幾日已經估到陣容咁

之前都中過卡路爾呢啲水貨

J吓場波好過去公海搏火啦
班友都唔係討論 只係想抽水
講到咁上下又係loop跣腳同幾時重奪英超
好撚悶

見到成班on9話文尼叉頸
又無人講佢比人批落個頭先
要講就2下一齊講 2個一齊紅 一係就收聲
成班on9

艾歷臣愛長傳

轟 預先洗賣世三果筆
獌 仲洗緊C朗果筆

買alisson mvp係明奴
出嘴遁

btw,果班反fsg，成日叫fsg out 既利撚去哂邊？

仲有一隊巴塞用左成億幾買左件後備

買唔到跛腳仔即刻轉目標

神鋒利

一月唔買人繼續反

一月睇下fsg咩表現先啦

摩連奴買左普巴先有二千幾萬收咋
對佢黎講係成功投資喎

但近年真係好掂 好似本身普通既f9 呢幾季練到身價大升，文尼 幾千萬簽 又係掂晒，張仔 越打越有

屌卡咪 高普
其實tc都勁 jelly 沙拿 沙短 又平又抵屌

個重點可能係高普嘅魅力令個個人都賣命
你見沙短都咁講

其實大部分係tc
不過都要高普開綠燈
Edwards除左vvd單野柒之外 其餘真係幾好

球隊唯一星級人物

當初出走又成億買返黎已經係笑話，要係祖記成名，係咪證明曼聯冇眼光，而且一路覺得呢條友吹大左

睇定d
陣間冬季唔買人
遲下傷哂
再黎個連敗
利狗最撚興

搏輸左幾多個
巴神波連尼卡路爾果d成堆

左閘呀
啫喱再咁出會死架

佢齋教波冇問題
但買人同球隊管理

琴晚jelly都爭d食紅

料係有個冇乜球員道德同未值一億啦
仲要呢單野推到其他人身價都高晒

佢未嗌緊走

林拔 人渣士SO7筆錢9買

佢琴晚好明顯都有疲態 比妓隻新仔都爆唔少

好掛住費托 so7
睇古仔第一場 都知呢條友有料到
謝隊走後都無心機睇
但估唔到古過億賣比巴塞
25寧又賣到咁貴

沙基利咁撚fit
我覺得佢完季英超入到十球唔奇

林拔真利黎 但成日89分鐘先出

我地咪一樣有個基達

250果陣咁岩鏝冇英人 要多啲英人註冊打歐聯先賣到貴啲咋

當完左夢起碼踢過

林拔點都要買
唔可以話搏輸

vvd 係高普目標 雖然高普肯定未見識過買個人可以出埋道歉信咁柒 無人估到岩岩大傷完 fsg都敢一野75m 唔講價 果陣覺得有25m 係俾聖人心理賠償費 依家睇俾多50m 都要買

哥基利由後備無得出 到 後備有得踢一陣 到 正選但75分鐘比人換 再到 正選踢足
呢一步一步真係靠佢自己踢返黎 好有說服力

啲轉身反應慢左

個人覺得基達打啲唔會逼既隊唔錯 佢啲撞牆破密集
但俾人逼果陣好易失波

之前有個青訓上左黎一隊操,之後又好似冇左影
最想買左閘,一係去英甲搵下有冇好野

其實基達係有料，而且太鐘意上腳，但利d踢法skip中場，唔太覺佢做到咩攻勢。

佢真係有心機踢

頂多一場比佢放幾日假啦

果個中堅黎？
史上最勁荷蘭青訓？

下場回到氣未

今場對神軒有翻啲好感
佢落左場即刻冇咁亂
領先緊出軒係有作用

基達傷太多未適應啫 遲早可以carry

季前熱身賽有個閘好似ok

以前呢條友係史篤城好浪射，可能黎到利，d隊友有料反而肯配合，做下綠葉傳下球

感動既係 水貨傳波比敗家仔入波

好想張仔2月出到
佢依家康復進度咁理想 2月出到唔奇
掛住佢d暴力推進同遠射
高普歐聯用多d 沙基利啦 會行得咁遠
依家唯一concern同未有態同未溶入到就係基達

佢應該講緊adam lewis
荷蘭果件似高美欺 成條後防咩位都打得

2月復操 都應該要操返一頭半個月啦 咁耐冇踢

係呀 近期升上一隊

Klopp: "I almost cried when Salah let Firmino take that penalty"
喊咗

都難射架果球

不過佢有時左腳chip個高波入禁區 我地d人咁矮成日比人一野就頂走

同14/15年利一樣

返工遲到 加老細阿狗

慣左前面係阿奴度域？

之前佢話班隊友咁廢 朗甸係度都死啦
比charlie adam屌佢係有球星係度先識踢波

如果利仲係以前渣sir 班底佢可能都係好獨食

星期日都要返工

佢地仲要對隊中球星差

好似古天奴咁

佢就係覺隊友唔掂，結果自己上腳下下自己射

其實輸第一球先發覺軒重要
軒成日回後要波，後衛傳球多個選擇
第一球就係l6 谷住要斬向上失左

都係對49000個場爽d

沙基利除左比d波好有心思
佢d判斷同決定都好撚快 當然要波底好先可以睇到比到 如果就咁睇實力年紀個d 我覺得佢要50m啦

依家用佳尼頂左閘,都係格硬黎

美羊解圍果球都係l6標出去 搞到比人劏穿左

其實同阿唔係咩世仇，講開心一定係炒獌

搵個右閘打左閘 都唔想出個正宗左閘 大家明咩事啦

你話基達係水貨

傳d波夠毒，神軒d傳球選擇要跟佢學下

以高普既玩法，新買既一開始出都無得出反而最易容入對波
jelly 邊爐 哥基 ox

叫張仔打左閘得唔得？如果係一場半場果d替工

邊爐啲傳波要再穩啲 間唔中就黎球致命傳失

屌摩背傷呀

老母都戰勝歸來，基達都一樣會得

佢打中場中先發揮到佢長處

當米拿咁用
佢係阿打翼衛好似唔差

唔係話反軒
但贏緊4:1喇喎 試下贏2:1再講

Adam lewis睇j片有罰球有傳中
防守唔知住 但後生仔防守好氣好力 肯聽教唔會太差
暫時青訓上黎 荷蘭仔 Brewster wilson camacho同 jones都可期待下

青訓班仔要操大隻d先
Taa都係覺得太瘦

打閘除時對勁翼
好番之後叫佢打同玩佢有咩分別
咁不如用神軒

古天奴放係今年既利就適合，以前打超頻足球其實佢拖慢左成隊，高普以前個種唔洗需要技術球員，做跑狗 米拿張仔呢d更合佢心意

R 爆頭都唔撚明點解踢左咁多年 嘈完會帶埋個負面情緒黎踢 阿狗隊長到底做緊乜?

歐聯都冇
上年先買左美揚拿卡papa
個個都big name wo
邊忽似我地

因為阿記早幾年已經炒過姐

上年仲有爺爺個朵做本錢咋

係唔差，但佢嚟利時 好似講明肯嚟既其中一個原因係利俾中場佢打，車就要佢踢wing back..

其實成個12月睇得出高普部署好有針對性
對上幾場玩過頭波屈轉身慢
今場就知你鐘意後場猜上黎玩番迫搶左邊用文尼屈列支

米拿都係為踢中場而黎⋯⋯

呢個真
果陣佢話想做謝仔 比人笑
果兩球遠射真係有啲謝仔feel

太多野做唔切我都番左

有$就買埋費基亞啦

阿妓慘成熱狗遮醜布

佢就係唔想打翼衛先走
佢話高普應承俾佢踢中場
果陣成班阿狗仲笑鳩佢
話佢咁撚垃圾中場唔會爭到位

me home office

其實你無論睇利對車果場
或者睇英格蘭國家隊都睇得出
冇軒係真係亂啲

對完曼城 幾日後仲有場盃賽作客對狼隊 好惡踢
希望高普肯用番大清 奧子 啦 佳呢d 再搭後生仔踢算鳩數啦

同當年古天奴一樣，覺得傳比你都唔入，不如自己射

我認我果陣都反張仔 覺得佢廢但仲要40m
sorry

又話Brewster聖誕可以復出跟一隊練波既

其實利打法消耗大，點都一定有得輪換踢到

唔係話反對你
但邊有場場咁順風

收聲啦，又入嚟扮利迷

濕鳩盃擺晒後備替補球員hea踢算啦 唔care

如果當時90m買左lemar 會點

依家隊波做法係唔入餵到你入 交屁同沙拿就係最好既例子

我都係
我係lemar fans
果陣屌撚哂鬼

42318號先發揮到

咁都係迫左佢踢一季閘姐，唔通真係用屌摩咩

r26 助攻助守，但消耗大，佢要學下留力，應爆先爆，成條左路打晒，用基達打翼塞車唔識踢

陰謀論2場分換一場足總 棄GAME

已經有辨俾佢地睇，德國龍係水貨，死都唔信邪

係咪要book定車大叫利化浦利化浦

keita已經好耐冇正選

仲有樂仔

40m但簽左5年約 除開其實ok仲要英人
利伸冇j佢但覺得ok

Leno真係痴撚線
琴晚起馬派左4，5次膠
不過死唔去冇人理

一世污點

其實沙拿把握力都唔高 只不過係起腳起得多次先入好多波 不過佢走位執second chance波既能力好強

我地三個前鋒射術都有待改善

問利狗有乜用 冇人有經驗

印定金章

德國佬太硬頸，想玩養成，但上限太低點練都唔掂

J撚到
一陣拎唔到實屌7佢地

但琴晚果球no look睇得出佢向技術型進發緊

跑到步唔代表好得晒。

到時傷番點算?

唔係個個都e巴身體質素咁怪物的

如果kane呢d過黎，應該喂到佢嘔

no ~~~~~ 唉人類又黎重複犯錯 完季到開季咁多時間 人在香港何必去到咁盡

對狼隊先正選完

我零願佢依家慢慢操 操到完全好返曬先
好過踢一兩場好波之後又傷返

feel到佢而家踢波好開心，死心塌地為廢中賣命，同以前唔同晒

超頻足球

本來都動用黨媒 造勢

點知熱身賽又派膠

(依家真係多謝呢一下派膠 )

有五日休息，今季賽會真係唔話得，就撚晒垃圾利

因為廢中十二月去完利物浦兒童醫院探佢

快車期打兩隊前列喎
又鏝又阿
咁都唔話得？！

全靠真利幫手

如果係當年既so7/王子 e d射手觸覺勁到傻既人，破金球不是夢

90m買利馬個陣我屌哂鬼
一黎90m買個踢幾季好波都冇ge人
同埋法甲呢d濕鳩聯賽阿豬阿狗都踢得好啦
睇完利馬j片我j唔落 究竟一個識斬下波 扭波速度又唔突出ge球員點解可以叫到90m價
至於張仔從一而終支持 比班垃圾阿迷同好多利撚都好 都支持佢 原因係因為佢踢u21個陣我已經j緊佢d遠射 真係砰砰聲掛網 曲墮個d好撚勁
再加埋佢d硬件 由佢加盟個刻我就知佢會bin鳩班馬撚 咁就哂左佢幾年

邊爐傳波果腳真係慢
同埋尋晚自己半場轉邊果下睇到我

入完唔係慶祝，係屌9 個龍點解會派膠真係第一次見

不過利馬喺下體好似麻麻？

交屁d腳下功夫未夠啦，場場都射失波，浪費機會

不嬲對阿時都驚驚地佢，知要買佢其實好爽， 但半年約40M...

btw, Eto 都肯為摩佬踢閘， 可能高普真係可以水到佢

係一隊難啃姐

瞬間爆炸力好快

都真係唔係好掂

Lemar本身好似70m姐
係比爺爺抬價

爺爺抬完價唔買先仆街

條片 jelly

70m都貴啦 佢真係踢左1 2季好波咁大把 差唔多實力ge泰奧雲個陣都冇咁貴啦

其實果時lemar係幾好J加
係爺爺抬價抬到成億都黎，點買姐

阿妓好慘
明爐一係無波入一入就3球

有冇手足有門路買返上季件主場?

買印屌摩有女仔著過果件囉

我記得哥基利好似以前都係睇利物浦唔起

佢聲稱嗰時拜唔放比利

今場波係聯賽主場第一球
一入入3粒

對阿8次, 入左8球

我無理解錯的話

第1次 利想買 佢有興趣來利 但拜仁唔放

第2次 利想買 同時國米文仙尼又想要
佢選擇左國米(不過都合理文仙尼 vs 渣士)

今次係第三次

🥳❤️

下場要超頻足球了

但都要豬

多得廢中迫晒沙短d潛力出黎

同問
除左肥賓個件

唔好再傳播錯誤嘅資訊
係拜唔放, 唔係沙唔嚟

嗰陣時邊個做教練，點同，完全兩個lv

本身對佢冇乜感覺
但睇完呢球之後覺得佢真係有啲料到
上一分鐘文尼先入完一球差唔多嘅
下一分鐘就俾張仔咁樣入返球
輸到4:1都仲咁落力真係好唔話得

好似有D喉嚨痛

其實沙短 keita溶入到套迫搶未？
想睇hin milner/lomo+keita/shaqiri

咁樣進攻點都好過軒母米

當面屌柒佢 You're fucking shit

果時阿全隊得佢一個肯迫，成個傻仔咁俾人猜，好啦，辛辛苦苦搶到波，利成班發哂癲咁衝埋去搶

唔好馬後炮啦
一年約,玻璃.踼左咁多年英超好似入唔到10粒
當時呢到大把人反對

下場對鏝出軒好過bino

你話我迷軒都咁話

其實對鏝根本應該要出張仔
神軒無咩攻擊作用
但要對比BINO同神軒, BINO真係太慢
神軒都叫可以控制返節奏

贏埋鏝城就穩陣

Henderson lomo milner

唔要屌摩

第隊唔敢講，但利物浦一日未攞一日都唔穩陣

要傳到上去天上面好似係

神軒後傳=控制節奏？

隊酒到2點幾, 睇波再朝早去寶蓮寺

軒真係球盲探測器
成日話佢後傳
佢啲靚前傳就選擇性失明
佢逗後現位俾多個option隊友傳又睇唔到
執屎執second波又唔講
係識笑鳩佢藍天射球
反軒

點解班馬撚突然間咁串 之前都唔覺

靚前傳

未到36輪都唔敢講

同埋琴晚有版比大家睇，bino比人逼搶就騰哂雞

對鏝城呢種咁高把握力嘅球隊黎講，我寧願出軒買個安心

唔想起身

燒香係道教野多

大中華不嬲唔講究，乜都撈埋一齊
你諗下56個民族都係中國人，咁唔內亂就假

對鏝，中場軒米母應該走唔甩

防守中場

又係，頹起上黎可以十連敗

希望比鏝多一日抖
jelly會好D

係咪明奴都唔識英文 所以唔捉佢訪問

又有呢D垃圾撚屌
做得曼迷 係有一個共識
無論係乜野情況下
都唔想見到死猁狗拎英超
冇既 唔該死撚返出去
唔好做曼迷 做返你既GLORY HUNTER

拿呢d獌迷就最撚正常
呢到有隻利狗成日叫人唔好care/憎獌聯

就算輸左都仲有6分

如果贏曼城就應該穩奪冠軍

要不敗奪冠

唯獨49000 黑9佢 都唔覺有咩問題

Another assist from Andy Robertson

Jelly 有無拎過motm?

有無人覺得琴晚呀樂搞唔撚掂2和b

好驚又黎1月崩盤！！

有啦緊係

恭喜利物浦不敗奪冠

已經踢緊富咸

【體育】利物浦大炒阿仙奴，比賽中出現感人的一幕，就是穆罕默德沙拿放棄操刀12碼，成就羅拔圖法明奴完成帽子戲法，連主帥高普亦表示深受感動。

「沙拿（穆罕默德沙拿，Mohamed Salah）把主射12碼的機會讓予法明奴（羅拔圖法明奴Roberto Firmino），令我幾乎哭，因為大家都知道入球對沙拿有多重要，這是很美好的舉動。」高普賽後點名稱讚沙拿。

事實上，沙拿只要操刀再入1球，便可在英超射手榜獨佔鰲頭，如今與阿仙奴的奧巴美揚及熱刺的哈利卡尼同以13球並列榜首。法明奴成為歷來第3位在英超大演帽子戲法的巴西球員之餘，亦成為利物浦對阿仙奴這戲碼歷來第6個「戴帽」的戰將。

雖然大勝兵工廠，高普卻不是讚賞所有球員，他同時點名指法賓奴泰華利斯作出兩次欠理想的傳球後，曾有一段時間表現慌亂。

輸左都仲係榜首

我地65 分鐘後已經收晒力
應該ok 嘅

牙樂有邊次單對單守得死對面隻翼

法賓奴哩d踢左咁多年既職業球員都會怯場

次次都係有人幫先得

2和b都mark唔撚掂
星期四點守辛尼

歐聯完封sane

條撚屌好飄忽
有時守死
有時慌失失咁

Vvd靠右幫幫佢有冇得諗
牙樂加世一琴日比隻2和b撚到傻

比起鏝 我覺得利球員 更加想贏
對鏝應該係跑得一步多一步 扯盡

琴晚一開波個段佢兩個比2和b撚到傻

最弊大部分時間都係後者

Vvd好快無氣
利狗道虛火就完

拜託佢星期四醒醒定定

預感今晚修咸頓會迫和

🖕👆👆👈👈👈

入場未

返左黎啦bo

手信啦

出黎交收？

咁唔洗了

Love u

今場前場迫沙拿會去返右邊
進攻時沙拿正前
睇個陣係不斷433 4231 442 424 咁轉

呢排軒出返黎係踢前一格 我覺得sharp左好多...

之前軒都係默默 犧牲聽高普講要留後

F9 有D似做前場自由人

f9扭波程度係咪已經去到s7 個level？

下半場換左軒同la 出黎打過4141添

冇陣勝有陣

一迫搶大家個位就會換
不過個企位都係keep住4231咁上下

點樣除開法

沙基利大人帝國反擊戰

Me2

邊年概s7先
岩岩黎個年概s7就有概
個年概s7就未有耐喇
個年好似係對49000試過底線扭番出黎

下半場尾段似451中場5個一字排開

獌狗二個最大宿敵
利記暫時英超第一
列斯暫時英冠第一

利記要贏獌狗就要輸

含到所謂同城宿敵最城雪雪聲，好似上年季尾咁，咩都拎唔到剩係想利輸歐聯

F9 啲過人好有技巧

有場比高普賽後屌到想喊咁，屌左勁耐，重邊敢獨食亂來

連登d人係咁 為咗少少面死敵都含
個世界得連登
唔單止講其他隊 有時見到呢到都有d人幫獌口
痴撚線

但個場佢勁

同市光榮呀
你地識d咩呀

列斯上黎即係米叔.....

睇史城d波佢都唔獨食的

好黎好去

Ali神 果下傳波真係好癲

一季只支持打鏝2場_2#xm

拎左英超
告老還鄉都岩數啦

雙殺獌

邊一屆

今屆

今季靠AB策動反擊入咗幾多球

諗起model策動果張gif

由你把口講就知利準備拎第二，繼續締造只有利物浦嘅聖誕冠軍係最尾贏唔到英超

J死人
咁準

我屌你老母

再貼Marius 即block

Karius

所以我上黎都係講場波講自己隊，要互屌留返同自己啲friend討論先啦
成日見到公海啲on9post 都廢事入去成班人係到sai自己時間9up

Show blocked user - la子

其實不嬲覺得佢動作踢法，身型都似，但只係七成功力，但都好勁

今年唔好亂講野啊比清

2019聯賽重點大戰 客1月4 鏝 客2月24獌 主3月30熱狗 主4月13車

Block la 冇情講

30/12

尋晚佢真係幾勁
啲阿狗成日話佢lag機

等你地唔好比勝利沖昏頭腦炸
你捧緊果隊叫利物浦呀,自爆專家呀

但真係好鍾意米，來第一季已經鍾意

btw 今年完全搵唔到門路買飛去現場
上年我地無咁強買飛就算係二手飛都易好多又平，睇咗3場
今年可能要上啲stubhub 嘅啲硬食貴飛

對腳幼撚到

條女？

仲幼過條女

你？

block晒樓上兩件

卡條腿幼到

大劉陰毛都未食都出去9up

今季保唔保到前四就睇 fsg 肯唔肯買左閘同中堅了

打鏝jelly 咁攰應該比250爆到變英甲仔
懦夫瘋狂輕出實比阿古路中出

幫對面策動

卡式 直接助攻

入撚左之後唔知指乜撚

咁都想賴?

仲要策劃得好撚perfect
其實都cls 明知有人跑到去你前面都仲唔即刻停手

VVD點睇以前同而家個龍

以前就擰轉個頭就失波

而家擰轉個頭就入波

對腳睇落同條女差唔多粗

其實點解利05年book城巴巡遊會無人笑鳩利

無人夠我霉 黑色作客印左Klavan

AB長傳其實算幾準 同埋好aggressive 好多都好有威脅
好多時佢都會睇定嚟斬
但相對哋需要多啲時間同空間去斬波

所以好多時俾對方球員迫 佢都會cup一cup對方球員 而唔係就咁求其大腳斬上去就算
但正因為咁所以對李城就出咗事
可能以前踢意甲啲人冇迫得咁緊 未適應到

真係無 ？

通常都係抽利物浦07年果架六冠巴士
但魚拉特真係比人抽足咁多年長抽長有

牙john真係有料@@

開季前個個叫牙莊躝
我仲記得好多人驚佢教壞埋AB

今場真係好重要(真)

利物浦昨晚以5-1大破阿仙奴，使他們在英超聯賽的領前優勢拉開至9分。之不過，領隊高普卻警告，這9分的差距可以在短時間內縮窄至只有4分。他又以馬拉松為喻，勸籲球員不要為此分心。

領先緊最緊要幫球隊降壓

其實綿龍都幾冷靜 次次有easy chance都會記得起做招牌no look

就好似玩緊過山車都影到佢望鏡頭兼好上鏡咁
乞人憎

好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

玩慣既唔覺得難，反而平時無做開想做可能會柒

No one wants a left back shirt

今年就印佢

自動trigger

屌，原來列斯尋晚輸咗，條性感後防線場場都失兩，三球

迪布尼又傷

堅?

Source???

神秘力量

唔知 聽個曼城fd岩岩講

Vincent Kompany was on the plane to Southampton, Kevin De Bruyne wasn’t. Nothing too worrying though. And don’t forget that he has barely played in the last 4 months. #mcfc #lfc

留力屌利姐

打聖人洗乜出強陣......

The Belgian midfielder will miss City's trip to Southampton on Sunday after suffering what a source close to the player has described as “a slight knock.”

唔知可唔可信

出唔出kdb都屌打利狗喇

但費甸好似出得
Molamola

迪布尼=肥賓=coady=會放水

Shaqiri 專用icon

真核復出邊會再輸

雲迪克愛助攻

今場繼續支持修仔頂住鏝

真。核出黎翻 鏝要全勝了

諗起上場諗住睇下修頂唔頂到鏝，點知15分鐘已經輸緊3-0

炒少兩粒已經當幫忙啦
仲話贏喎

利物浦擁有地上最強嘅鋒線、門將同中堅，喺英超一支獨秀係正常不過，不過佢哋除咗有最強人腳之外，連團結性都係數一數二，今場對阿仙奴就有3個畫面，見證利物浦「團結就是力量」

第1個畫面係完半場嗰陣，啱啱輸咗個12碼嘅阿仙奴中堅柏柏斯達夫普路斯，不滿穆罕默德沙拿「太易跌」走去找佢晦氣，而且爭執得好激烈。眼見王牌球星畀對手挑釁，華基爾雲迪積克、韋拿杜姆等隊友即刻幫拖，為沙拿出頭反兇柏柏斯達夫普路斯，相反阿仙奴就得奧巴美揚插手拉走佢，「紅軍」球員盡顯血性。

第2個畫面係下半場65分鐘，利物浦博到今場第2個12碼，不過首席劊子手穆罕默德沙拿竟然選擇「讓射」，畀羅拔圖法明奴操刀完成帽子戲法！要知道穆罕默德沙拿依家同奧巴美揚、哈利卡尼並列射手榜第1位，如果佢自己操刀入波，就可以獨佔榜首，難怪高普賽後都話：「見到沙拿讓出12碼，我感動到幾乎想喊！」

第3個畫面係完場後嘅訪問，當然安德魯羅拔臣同華基爾雲迪積克出鏡，訪問完畢後記者拜託安德魯羅拔臣將最佳球員獎轉交羅拔圖法明奴，羅拔臣就大方回應：「冇問題呀...我經常咁做。」睇落好似係普通嘅回答，但就顯示出安德魯羅拔臣甘於做主角身邊嘅綠葉，默默為球隊付出，華基爾雲迪積克聽到佢咁講，都送上溫馨擁抱。

沙拿

有強烈感覺對鏝輸硬

Jelly仔

唔相利會繼續贏

鏝係時候反底了
全勝到季尾

鏝城依家走下坡 利無可能會輸

ings

假利?

𣄃木55開都唔識？

系 我未來熱+疤

有十幾件古

Who好似唔錯

戰績咁靚加埋啱啱大炒阿狗，各位利子一定好心雄

醒啦屌你老母，準備迎接2019聯賽首敗啦垃圾利

仲有咩網平

有冇ching已經唔敢再睇利記住
直至確定左冠軍先再睇

有無手足好期待我利點自爆失冠

之前睇過一間旅行社有package，睇主場對屈仔嗰場，搭維珍來回，包利市兩晚酒店，八千幾蚊，好似好撚抵。

有link 嗎

Rachel cook都唔識

小心曼聯

上年大炒完阿
之後又係作客鏝，
結果係點，大家都知

不過去得

就
都應該唔會留2日 去埋倫敦/其他地方

next year is ........

不要說了

rachel cock

今晚 10:15pm...利迷全面進場!

屌你老母臭車狗

每5年就想玩9利狗,今次me唔會中計

花式失冠黎講 利認第二無人敢認第一

好難連輸3場

有冇利子同我一樣
不唔不敗無乜所謂 最緊要係奪到冠

正常都咁諗

一係唔威 一威龍咁威

以前用開facebook 有啲好心人正價賣返出黎（上年去2-2熱個場先53鎊（～600-700 hkd)

今年無150鎊唔洗睇

老虎唔係咁諗 佢要不敗

尋日全靠佢

開心既係
今年先傷既暫時得高美斯一個
我覺得米拿復出會搵佢打左閘
而家執屎位係老母同神軒
軒打返呢個位真係猛虎出籠咁
好撚痴線

尋晚軒幾下後上射波都好有功架

第二球似樣架啦
係球藍天搞笑姐
佢啲逼搶真係可以嚇到人腳震咁

軒隊返嚟了

連輸3場 第4場大炒利

咁撚快又踢

清道夫

射正廣告牌中間 準到

有冠先係重點
不敗係bonus黎
btw阿好似不敗奪冠之後就衰足咁多年

佢放出黎個價通常未連飛機稅

next year is our year##x 都未到2019

佢張機票係去倫敦，你要自己另外再book倫敦酒店

Matip 表示

岩聽

傷完又傷

有冇軒 藍天射門gif

Make Love Dream

Ings繼續報恩

好似阿仙奴/當年渣士咁不敗有撚用

0 51
洗唔洗呀
利申 非猁

J埋今年好啦
下年會輸

全力支持ings入波

季初好多師兄問 石內卜 幾時返黎。

依家仲有無人掛住佢?

Who?

Motd梅菲反而吹奏文尼

咁睇落前面三個都fit得幾合時

謝隊第一年教波仲贏到渣士既些路迪都幾勁

睇定啲先 一陣加度素咁就

石內卜應該已經偷偷私底下番黎幫高普啦

無望奪冠之後會平番
等下

糷幾時再換下個名宿教

見到 starhud 打狼隊

最平17k

最後一場

你買先 季尾 兩百幫你收

萬七蚊睇場波？

諗緊買唔買今年主場好？
有領有少少卻步
大家著得舒唔舒服同好唔好睇？

未必係謝隊勁 可能係因為

相信利好快就出現低潮期

出完依場又傷

好凍

好彩琴晚贏到

買了20蚊 晶宮

不如捐俾我

贏左請你食大快活油雞髀

其實除左擺高位防守企位好左同佈越位陷阱強左之外
其他都似係球員實力強左多過戰術上既進步

今季啲越位陷阱好撚勁

成日好驚旁證睇漏眼

利撚冇人買主場？

上年high得濟唔小心買大左
今季比銀包回下氣先

買左兩件主

唔夠上年靚係真

上年主都買左兩件

唔明咁多人鍾意NB

有無人睇緊車
阿朗素

阿朗素打4後好似差好多

屌摩咁上下

上年個件靚好多
早排見到童裝兩舊幾差啲買左

大鬧晶宮

無人提琴晚謝隊成功贏渣士

基佬正選好似失蹤咁

人地打少場

提咗好多次啦喎

佐真奴喺中後場都甩唔少波

買飛機亞未呀？

弱化版神軒

唔使買了

我有件落場唔捨得著

水晶宮隻右閘幾有潛力

可能阿朗素廢顯得佢勁

有無足同我一樣feel到冠軍既滋味，今次真係好有機會，太強了，比上年曼城仲強，從來未感到依種屈機既感覺。

一個月前曼城仲強

對外講不和 走左個戰術大師 等其他人輕敵
實則好frd 仲幫緊利

豬sir勁

佐真奴死都唔肯射

Feel唔到,利令我失望嘅次數實在太多,未confirm攞到,我都唔會開心

上幾場撚到sane on9仔咁

起碼四月先敢J

反而燦美麗龍門教練呢期少左上水

嗰條可能假膠嚟 耐唔耐就入嚟吹奏

佐真奴=車仔版

啲射波都似

人地jorginho控制節奏,我地果個無限橫傳...

送比邊個咁慘

佐真奴真係唔識射

佐一撞就甩

金章

兩球中柱

仲好撞過佢

No one wants a left back's shirt 原來係真

睇好晶宮

因咩事alonso廢到咁多
前一兩年仲叫緊英超最強左閘

3後陣有隻lcb幫佢執屎

其實不嬲都慢，之前打翼衛有人幫佢包

晶宮個右閘真心幾勁

可能係sarri黎到之後轉4後衛，要佢踢左閘要兼顧多咗防守，以前踢翼衛後面有中堅幫手包

上年果件我落場版同球迷版都有
著上身除咗修身d其實無咩分別

咁改佢做LM唔會好啲咩

FPL神將

係幾醒神
荷蘭個右閘位等緊佢

sarriball冇呢個位

早場咁悶

Oh

tackle 數據應該係英超頭幾位
仲要盤扭唔差

我都有齊 修身著靚d
中年廢老另計

而家連字連章580
但有領好難著得靚

買左廿蚊半場客隊勝 車

佢中場多數要擺佐真奴簡迪同高華錫/巴克里，加上隊中都冇第2個好嘅左閘

師兄長追鏝啦.....

Kanté而家比佢用到怪怪地
但都係幾勁

好似英人嚟

其他隊全部都跌哂watt得我利keep到
究竟係咩神秘力量

kante擺前左半格，佐真奴做左逗後派牌
不過車迷屌佐同我地屌 既野幾乎一樣

個名咁荷蘭既

自膠
原來一直睇錯左閘

互射得多

keep撚到？
琴晚點輸第一球呀？

劇本早已寫好

車冇個靠得住既前鋒，中場突破能力又唔夠，搞到好似世3打哂咁

世三走左其實呢隊波好普通

小心D講野呀

好快到利

差果少少 但貴一倍

今季真係世三朋友隊，世三走嘅話車仔個陣有排執

車狗真係見底? 加油屌你老母 俾獌狗追上黎喊都無謂

仲有黑世三概
擺唔岩位啫
仲係咁勁概

如果唔圍住世三踢，可能有驚喜呢

金章？
次次都係偶然閃下光就冇貨賣

係獌迷J前4啫，要追晒兩隊話咁易咩，當阿同車死?贏兩三隊弱隊就以為上得返前4

神軒>佐真奴

車跌watt好勁
近幾場都閪波
季初個蜜月期冇哂

Kante

0-1

不過車過到鏝熱先算 無乜威脅 頂住狗隊仲好

yes

曼狗踢出前4

沙高渣呀

岩岩入波個個先係
金章就算啦

神軒硬朗好多

燈夠未

唔算唔啱位既，成條中場得佢走下位

佢入咗我先講架咸濕佬

好心你地班人就收下口啦

一陣個場真係要收收口

Ings後備

一陣我睇西咸算

利po特別燈又唔係第一日嘅事 大家安靜睇波啦

一談冠就谷精上腦

甸奴復出 gg

費南甸奴正選
之前有巴打話對利都出唔到嘅

車仔頂撚住前4都好過獌狗上黎啦

呢場出到
下場出唔到

唔出ings redmond 擺明收左錢
dklm

祈求天父做90分鐘好人

修仔留力，鏝要大勝了

費南甸奴返來

曼城全勝劇本 啟動

睇西咸奧地利伊巴+安達臣好過

人地冇左閘都唔出Redmond

根度簡傷埋

出個從未踢過既新仔右閘

嘩 證明你琴日冇上

Source?

阿奴度域傷咗好耐

今場正選

係喎，sor，原來今場復出

主場留力
然後下場對車路士

留多場力

留力是無止境

甸奴復出 下場準備大敗了

豬sir旁證舉左旗finishing x2

女人達來了

8次冠軍

沙高單對單都篤走女人達個波

垃圾水精宮連車仔都贏唔到

算啦,話灑破左鏝既金身

廢癲出番黎真係想失分都難

我支持車wo 車入前四點都好過獌狗

車前四點都好過獌阿狗

之前係抖所以唔出定傷左?

好似傷左

屌唔出INGS

我不打了.gif

狜臨走前都咁樣po過，thank you diu mor

On Lun99

下個Po topic

等睇曼城3連敗

好 先用個利記二隊試探下對方實力

一隊黎

係時候要靜了

靜啦比清!!!!!

正選都唔夠踢啦

仲出堆咁既人

why 唔出ings

巴塞3隊

呢條食物鏈真係

屙埋個靚屎先睇波
希望已經大炒緊

大勝吧曼城

stephens

靜啦

咁都救到

where

阿古路染左金毛之後都冇咩好波

屌你

屌你austin

Ings入撚左啦

Sterling今季入少好多救命波

austin

Austin

diu Austin

Ings入左啦屌

鏝兩個閘位壓到變防中位咁

austin都唔差既...不過呢腳

訓得

0:1

完啦 b華復出1:0

10分鐘唔洗就開齋
下場真係凶多吉少

一開電視就入波

睇個勢都係輸多...好撚柒

完

頭寒喇

唔出ings

456了

踢成咁冇得贏的....已經閂左

屌你老母austin返屋企屙屎啦

你地當鏝真係廢架咩

之前兩場鏝都係先贏一粒

修頓無鬼用

做乜連最後希望都燈埋

我開新post啦

修仔 反Cup

不過頭先球失波
整條防線都好低質

左邊2打2一個ontwo就破防

傳中又冇人閘岩線位

禁區頂又冇人守

B施 鏝真核

Shaqiri icon

靜啦ching
陣間又比人話架喇

mark甩人。。無鬼用

修中場線排得幾前
諗住4後衛守哂

嘻嘻

聖人其實都放棄唔輸太多就得果種

其實佢地轉陣係咪臨場高普指示
如果係咁高普真係好留意個比賽走勢
同埋睇隊形真係睇得出班球員執行戰術能力好好
j死人

D silva 同 費甸

都係度

修頓好難贏

護級

佢都無諗住贏
收起曬明送分

下場到we

換人啦。。修頓

我要1001

記得開新po

10000000001

我

1001

10001